世界衛生大會主要與會者取向

一路碌連登一路聽個WHA，總結如下
法國：奶共狗奶到出汁，大幅增加CHO資助
韓國：要求防疫策略共享，資訊要透明，要求世衛改革，以應對日後可能出現嘅情況
德國：要求改善世衛程序同財政，確保世衛可持續
南非：幫發展中國家R資助同技術

完！
唔想聽譚走狗鳩噏
唔好問我點解得咁少國家發言，我都唔知
韓國睇嚟有D作為

法國仲繼續賣武器比黑警

法國同香港人俾獨裁者搞到雞毛鴨血

譚狗：世界不需要另一個世衛組織
俾多D錢我同世衛就OK